好想畀流浮山刀手斬死

佢地到未

到左觀塘

冇去到